究竟哩個post可以真正交流下攝影技術/感覺？

入到啲乜乜用家group果啲，個個一係買花讚花香，一係唔知真係被逼害定妄想被逼害咁，日日都係抽水，零得著。

不如一齊分享下的相，講下點影，點解要咁影，影完覺得有邊啲做得好/唔好，又或者有咩感覺令你要影低張相仲好啦。

topic打錯，可唔可以

你可以分享先

晌公司未放工

有同感呀

哩張係之前IFC放咗隻暴龍骨頭晌度，咁就去睇啦影啦，我諗大部份角度都有人影過，就走咗上多一兩層用長焦影返落黎，試下影的人經過暴龍口係會點，咁啱見到啲個細路女幾得意，而佢又似乎有啲緊張咁好用力咁搣佢阿爸(?)埋面。本身係影晒成個暴龍頭，但因為現場太多人太亂，crop咗一大忽得返棚牙。

我都特登開咗個一人五張post俾大家share多啲相

啱呀，我都想睇多啲關於影相構圖之類嘅技巧，多過器材嘅討論

idea幾好 不過街拍就係咁
有啱嘅位 啱嘅動作 其他野唔配合都會破壞張相
只可以話唔好彩同埋等得唔夠耐

小弟好中意影光同影
多多指教

冇5張咁多呀大哥

無所謂㗎無五張都可以share！上限係五張姐！
我覺得有個地方share自己鍾意既相 攞下意見慢慢進步先好

原來係咁

我都覺得idea唔錯 張相唔差可能唔洗太直接交代晒所有事比觀眾知 會更有趣

唔好意思 按照返樓主嘅敘述多手執左野
成張相我想主體係妹妹，其次係爸爸 最後排牙為前境作一個點綴。因為畫面上嘅雜色太多同排牙嘅顏色搶咗妹妹個表情，所以我tune左做黑白 想個重點放返落妹妹度。另外我都crop入左，想畫面上再集中啲同簡單啲 令故事描述上多d層次感同有幻想性d。

加油！下次有時間再捕耐啲！